理大2019畢業生report終於出左

趕得切放榜前出
不過要登入先睇到

要login

The Hong Kong Polytechnic University
Sign in with your NetID and NetPassword
NetID
NetPassword
讓我保持登入

Forgot Your NetPassword?
© 2016 MicrosoftNewStudentNewStaffAUP

Civil有18k

你個校友ACC 都睇到

社工都有24k

我入完同我講Forbidden access

二萬同三萬中間竟然有斷層

依個故事教訓大家一定要做政府工或者出政府糧既工

推

嘩屌TESTING AND CERTIFICATION 得個15.5k真係乞食

IT或成為大贏家

你個shitty化學仔都等乞食啦

想問building engineering and management 乜黎? 點解23K咁高?我見佢addmission score lower quartile 係19?

五寶凍薪/減人工

sw好值得讀
一年多咗8%

Claim down bro到時娶左你老母食軟飯

邊有咁高，全部做sales之嘛

Calm down autocorrect

IMT Max Salary 64k

五寶人工有啲反而跌佐

Ageing 屌打 Spa 五舊水

2019畢業嘅全部係top-up
jupas收嘅今年先grad 唔洗擔心

因為其他engine可以做consultant人工會低幾千所以拉低左個mean
bem99.9%係做main con落site做狗所以通常都20k up
其他engine做main con個價唔會低過bem

睇到未啊咁多位中學生！咪讀文科 social science 同design啊 4年後得15k 我做譚仔阿叔個4年都儲到40萬而你地差政府20萬啊

真 會比人叫足成世食屎文科仔
有得揀去讀專科HD仲好

飛機工程真心慘

求其一科engine都好過佢

譚仔好似唔請男人?

仲有呢個

感謝大大的無私分享

ccccccc

btw poly hd 冇咗詳細數據
係咪廢除前嘅先兆

2020應該死得好慘烈 hotel and tourism

點解mech都19k

it狗
poly都20k
等睇三大

Applied social science 2019 avg salary有19k喎

mean

mean都高啦

mean > median

It毒撚屌打bba mk仔

Poly咁多17 8 k 以上

呢個計埋社工。。。

視光都跌 雖然零售預咗

點解Accounting咁多人做Big4/Second tier都可以avg 17k幾..... A仔唔係15k?

飛機呢行本身都缺人，唔太關事

走哂去做sub仔

Additional Report 真係見真章

醫療科大曬

係咪有班人頂爛市

Nursing真係冇得輸，不過要做到成個狗咁

請 有見過男人

睇5寶既人工有下降既趨勢，睇嚟就黎爆煲

唔係更期on9,其實唔係咁惡做(當然都要睇醫院) ，挨到升apn就另一個世界。 利申：家人護士

視光真係最強神科

大把it公司請啦

anf多過acct

睇嚟你都唔係行內人
PT OT不嬲大多數人入HA 人工每年唔會加得多都係跟point
RD就因為多人入private 所以個mean浮動都好正常
人口老化加HA退休潮 醫療邊有咁易爆

BSE仲高過civil

經過醫院見到d姑娘
人工高都做唔落
洗手都洗到皮膚爛

仆你個街
School of design
真心忍唔住笑左

年年都多1k
加人工都唔知有冇咁多
多一年工作經驗都係同價

Financial services高過AnF

ME 求其取代

15k同asso有咩分別

private出血 所以先低咗
PT OT正常應該31快但數據得30.xk 即係有人入ngo 而有d ngo比低少少

關咩事
呢行就係咁低人工
利申：fg有offer 頭也不回reject

拎u bba 已經垃圾 估唔到poly financial service上年 個average 仲低過拎u

勸喻dse考生真係唔好揀文社科 真係要揀就揀社工 因為社會對社工需求仲好大 （普遍ngo 都出到24k左右）但文科唔好以為真係有上圖15-17k咁好 搵唔到工嗰啲根本就唔會同返學校講自己嘅收入依家真係非常非常難搵工 利申 非poly文科人

後悔了

HA唔係比point14咩 邊有31k
定我記錯

屌啦 都搵唔到工

最搞笑AE 收得高過ME
睇翻19-20年
AE best 5 mean score 係22.3
ME 係20.9

點會缺人 而且依加停飛
邊間公司會請GT
下年仲低

IT咁尾架咩

MM 18k

BSE已成為工程界神科
入到poly bse, mech都係天之驕子

2019年未調整人工係31k
加咗4%就變32k(the latest)

唔熟bba
接近20k都算低？

係喎 自膠

因為poly係工程界三大

唔係話低 但當lu bba finance 2019 average 都19.5k
我覺得poly financial service / A&F 唔應該咁低..

Mental人工仲高其實係咪仲惡啃?

因為mental比普通nurse所謂更加專業/specialized
所以比多2個point變point17 （37k）

舒服好撚多
不過mental就真爆煲啦

Civil 無得輸
長線一定贏

因為有唔少人有 MT offer

mental就困住喺HA
因為冇private開mental位
移民都難過RN 因為除咗mental 所有medical surgical nursing全部都冇得做

lu bba都幾乎屌打mech

Opt 36k 全埋土第一
不過PT OT晉升階梯好D

ching讀Opt?

我爸是李剛畢業入BAT做經理

EE 都多Client

屌你又害人 個朵臭晒喇
Mech都吹奏 仲要Poly mech

Opt讀多一年 同埋太撚依賴醫療卷
不過係Poly唯一一科獨市醫療

香港呢個痴撚線社會 經歷完97 03 終於黎到END GAME

以後揀科只會係職業導向 樓價會繼續GOGOGO

以前都仲會有人高分報下TRANSLATE JOURNAL 晒銀時等既科

Lu bba有冇咁高呀 吹水成份多喎

Health technology 做咩 讀咩？

rd MLS

poly civil EE又話爆
爆撚左咁多年都20k

唔係個個咁早知道真相

醫療卷set咗limit
好似全盛時期平均一張單都過千蚊
而家limit 冇記錯得500

笑死 jupas 入人工仲低過牙蘇仔

咪撚揀社科 屌

計晉升 RD最好啦

越來越扭曲的社會

龍仔你過左中大讀成點?
有冇後悔棄polyu civil hd過中大?

後門狗又然

香港讀就垃圾科。有中學同學grad後十分後悔。學完d野用唔著，做多幾年人工又唔會升得多。

過嚟讀囉

其實真實會有幾多人答呢啲問卷，當年大學叫我做我都廢事做

去美國DO咪fatfat

RD真係最易升
女仔更加易

其實點解Hotel management係BSc嘅

冇丁真好

有no. of respondents 睇

兩年二千
講真
而家求其配副漸進老花+近視鏡都成千蚊啦

聽講個programme人小部分人大公司MT 例如太古集團，信和集團果d。

Dse雞識鬼揀咩見到aviation就濕哂，個個以為有得入國泰實情aviation喺香港得維修

揀u都係
poly職業導向型屌打ust研究型

美國O.D.認你香港opt degree咩

investment science 炒股學
人工都唔係主要收入來源

Poly醫療系真係冇得輸

識人ust science first hon
Fg搵得仲少過Poly engine仔個mean
Science到底係咪真係咁乞食

咁講美國都唔認香港physio人地要doctoral degree

Hotel tourism 2020準備當災

點解要吹？

但公開考試高一倍分

9個wsp 人才濟濟

有冇recruited company睇下 btw

通常高人工果啲先會報現實應該低啲？

有時又唔係剩係講錢嘅
做記者夠係得15k左右啦

不記名怕咩報
Poly職業訓練所不嬲人工高架啦

我地一直屬於Ivy聯盟的一份子

sor 打錯係ive

我諗唔會只係報大 Finance 啦 其他學系average 都唔高
何況個UGC employment survey 唔係要有proof？

洗鬼proof咩

LU Economics都有19K尾差 4蚊就到20K

econ唔係應該算乞食科咩

我都諗唔明

講呢d
EMSD 4個

似人嘅問題
中大stat master grad都可以攞綜援

有冇埋3大bba數據
比較下LU同3大

風兄，EE係咪已經唔掂

睇下有冇機會同bse爭
EE嘅朋友仔要加油

mean計埋extreme data

包花紅？

ME 係咪最全能嘅engine科？
乜都關佢事

但連登仔話讀mech不如考多屆
我見份salary report ME 都有19k，同其他engine差唔多，甚至更高

我已經好努力讀書，希望入到wsp跟風兄一齊建設社會

咁上年未有疫情一切正常，佢本身係請好多人
今年同下年實低啲人工㗎

poly文科係到

Ust sci/engine/business/humanities 平均全部高過poly
屌打？

舊年同今年形勢唔同啦，應該做唔到普遍17K以上尼個數字

美國乜鬼嘢health 位都係Doctor of 乜乜嘅

想問咩offer 個base 會有97k?

Ibank?

全能=唔專

Mech讀啲嘢太廣，差唔多所有範疇都會掂到啲，solid mechanics, fluid mechanics, thermodynamics, dynamics, material, control, maths, mechanical design仲有電

因為太多嘢讀，基本上你讀完4年，你都仲係讀緊以上嘅theory ，好少會掂到啲application

所謂全能，只不過啱啱畢業嗰吓會比較多選擇，但你揀咗一條路之後，就返唔到轉頭

基本上讀mech想專一定要再讀上去，mech ug畀到你係所有科嘅理論基礎去讀唔同嘅master

MHN 一早爆曬煲啦
Opt 起薪=頂薪

唔好昆人入去讀

視光贏撚哂

咪係
收分反映曬出嚟
你估考29 30分果班DSE雞唔識諗咩

又爆煲
講咗十年

搵唔到工個D點計

工程果堆去哂投行做? max 4皮幾

睇到自己個科都覺得慘

講下笑姐 我都係poly醫療科出身
其實五寶nature真係好唔同 唔好為錢而入就真
返緊醫院 見到好多人都唔係真係鍾意就覺得好悲哀

會唔會咁arm個年有某國大支二世祖畢業入左iBank，拉高成個average

太子爺

FG價97500 真係好撚din

安全升咁撚多

留名

你去grad E po, 睇下poly同ust咩offer poly多人有靚offer

咁9成打工仔打緊份工都唔係自己中意啦

師弟？

Poly又淨係出average，跟據以前hku同ust果份，average低1千至3千就係median，先係大部份人既水平

聽講集體考公務員
2019都唔少人

product engineering with marketing點解高左3K

樓主又唔cap埋岀嚟

QS亞洲第二學院，人工唔講得笑。

仲要有一個AO

唔撚係掛
一畢業就失業
又做唔返呢行都幾sad

Ust econ mean 22.5k

History都萬7 咩工咁勁

Engine 咁高
連乞食dept ise 都咁高

Ching撈得掂唔掂

咁多年都冇見過吾城有salary report

公務員囉

Officer / assistant officer個啲

搵唔到工或者冇報返自己人工比學校既係咪都冇出現係呢個REPORT

有qs ranking report

aco 起薪得1萬5，
做咩事個個人都1萬7。

轉行/紀律部隊保平安

十年後再講

design 能

Poly會死追爛追

Mlt rd都跌哂
係咪真係開始飽和

有時general護士對mental 有微言，因為好似唔洗shift

可以係N仔

出去開日經post 啦， 利申： 社科打算報poly nursing /社工

bba假撚到

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

即係講緊佢地underpaid 得好緊要
市場長期唔健康
請勿開展鬥慘大會

LingU BBA marketing median 竟然高過UST BBA marketing median 333蚊

Average低差唔多2k喎

有個JP Morgan

Check返呢張圖係2018年數據

護士33k,真係年年加人工

不要再說了，讀4年都好似冇嘢識

Health and social science啲科咩事
護士上嗰2科咩嚟

DSE30既世界

一係佢冇報到 departmental report冇jpm

health tech同 re唔識串 science，可以加入poly5寶了

佢地咪就係五寶

rehab=ot
health tech =rd

一般般...做咗幾年而家3x左右
啲同學就犀利。好多做咗一兩年已經到30
師弟Grad咗未？

有啲假

係咩sor

邊科 以為你話BBQ

下面MS都有添

咁多年都冇升過

Internet and multimedia science
it 科

唔知算唔算好彩 唔係今年Grad 不過下年到我了
聽講做幾年轉會 人工會升真唔真?
btw 點睇64k嗰位人兄

我get錯咗

照咁計應該係ibank 可唔可信要自己衡量下

IMT人才輩出

Rehab= pt ot
Health tech = rd mls
仲有一「寶」係冇乜人知嘅optom(視光)

放心
讀得依科10個有9個都係為咗沙紙

利伸：POLYU Tourism

飽和啦

有冇諗過result 有bias :0)
份 survey form 係自願填
搵唔到工唔通又話你知

加油
IT 特別寫program人工係加得好快
每次跳槽係十幾幾十%咁上
如果想高人工係咁跳就啱架啦
不過咁樣會好辛苦
[member]今年嚟講完全唔覺得有任何影響，仲係工搵人既程度每日LinkedIn 至少都幾個agent問有冇性趣轉工不過都係靜靜地贏算...［/member]
64k果個如果開公司一啲都唔出奇
我識有同學一grad即開startup公司，生意好到做唔停
佢自己落場做埋一份連人都唔駛請
不過費事講太多怕比人起底
之前佢每個月一定above 100k，不過最近就唔知佢點啦

Mental都要shift 一樣有PAN

報大數唔緊要，最緊要係私人市場個人工要跟隨呀
各位僱主有無睇晒各大院校嘅Report㗎！！

係，但係唔係大家想像中咁好，讀嘅workload大，出嚟做鋪頭嘅話冇乜機會用到health知識，做診所或者醫院就近返多d health，但係望落至少80%出私人市場。

諗起遲下要日日揼曲真係
都有諗過自己搞間公司 不過可能係出嚟幾年後嘅事
100k真係

講狗 邊有一行狗得過工程main con

其實呢科有咩出路，讀完又唔做返呢行好似好浪費咁，同埋感覺出路好窄
我見我屋企人又係讀hotel，不過佢都係冇做hotel

都幾多乞食科喎

avg 先得15k
咁可能最低真係得12k

係10k啊 再加好多unemployed

咁都要中肯咁講既，佢有一個好獨特既強項係佢英文勁
勁到叻過香港九成人
咩人可以肯定講到佢英文叻過香港九成人就巴打估下
呢個圈好細講太多真係會比人起到底
其實香港地做專科特別IT
英文好加技術好真係天下無敵
香港就仲明顯
有技術就冇語言，有語言就冇技術咁濟
極少兩者共兼備

食得鹹魚抵得渴

math 8000蚊嗰個咩事

呢樣十分認同 N賤無幾個識英文 連講廣東話都可以九唔搭八
睇來嚟緊呢年都唔可以鬆懈

unemployed 都叫比自己一個希望
但人地offer 出 10k, 代表自己真係乞食

呢啲19 report個數好多時都有bias

人工低/失業嘅好多都唔會填

屌 前幾年得17k

Main con都叫人工高做補償，sub 仔嗰啲最低下階層被上家屌完又無錢

呢個真，我覺得我自己都係算騎騎尼尼，詞不達意既人嚟
所以先做咁耐都咁低人工
師弟加油啊

我都係半桶水 我會架啦ching

要睇詳細就要睇返每個department獨立嘅graduates’ report 但簡單黎講有3/4會繼續讀上去 其中有大半可以升返上poly原本嗰科 剩低嗰1/4就一半人揾到工 其它一係失業一係冇資料

贏足咁多年，講真唔叻又想搵錢一定係nursing

睇完 都係揀返醫療科算
利申：今年dse

cls me 都吹奏，有病睇醫生啦

之前就係睇咗師兄你年年開PO屌ME但最尾都入咗嚟

你讀4年，其他科都係讀4年，你每日多人24個鐘咩，全咩能，出到嚟咪又係咩都唔識

咪就係，me出嚟係白紙啊，同個中學生畢業冇分別啊

抵啦，不過餓你唔死嘅

Computing入面fintech最低人工

fintech asso top up科 人腳係參差好多 冇比較性

但人工同其他engine科比唔算低喎
都有19k
好過讀AE,收得高分，但得15k

我炸完薯條再去洗碗都有24k添

三大應該過20k
雖然大家叫IT9, 不過依幾年, 就算講緊經濟唔好景, 都會有得升

hku cuhk仲高有30k

姐係將來好多mhn嘅人會揾唔到工？

或者可能如果好彩入到職嘅話都好pay？

平均wor 個個搵到A仔位咁癲？

Design個價低到

ibd都係得70k 除非佢計埋b仔啦 可能係兒子

講緊平均呀
咁當然唔係個個揾到啦

咁計都有7成人搵到 都幾多

都係果3間公司，出手一樣咁低鬥賤

lm

咁誇張？？點解

其實咁多都話爆係咪真係會爆

Top up 仔差唔多啦
Asso過3小小就收
~18k我覺得算係禁

私人工升得快 三大畢業既幾年就追上

ME 無research experience 都唔好話自己做緊mech

全部mech 咁多design 同rnd 野做
喺香港咪做下電梯engineer, 最多入發電廠做不過都唔會係做design jobs rnd jobs

讀嗰時同你講因為係MANAGEMENT所以做到好多MANAGEMENT位

但出到嚟發現其實MANAGEMENT位會簡返自己專科，即係好似你想做MARKETING人地會簡返MARKETING MANAGEMENT既人都唔會簡你

同埋出面啲覺得你讀TOURISM MANAGEMENT 就只係識TOURISM,但事實係我哋讀嗰次MARKETING, ACCOUNTING甚至連PSYCHOLOGY 都有學過

結果出到嚟咪做哂啲FRONT LINE位，空姐空少 BELL BOY 旅行社,我做依啲洗Q讀大學咩
仲有一堆就係為沙紙考公務員

讀完出嚟完全覺得被FAKE

做野甩漏一樣自身難保

香港讀同做mech簡直on9，諗緊好唔好過台灣進修做嘢加移民

下年出返今年個數, 一定好大鑊

我諗2020年會比較悽涼

醫療係香港真心屈機

社工
做埋a仔31k

真冇考試 得paper要寫 輕鬆等畢業
醫療科paper一樣要寫
考試要背一大堆野 遇上killer科隨時可以fail
一樣要chur placement 出place壓力一樣大 placement完都要交assignment 仲要考placement嘅考試

sw先至真半神科

接近36k

去普通大會做，就算淨係升到mid pt,都40k up
人工個pt又參考公務員mps scale

識得有個前同學非三大入埋swd做，爽死佢，max 70k

一個唔小心升左
就8xk

Data science

有幸做到自己科嘅max

不過好奇怪
睇返呢幾年faculty report，
Sw同學冇乜入swd，
就算係2018年swd開左好多位，
講緊city同樹仁都各有4，5個入到
但poly好似得1個入
究竟係咪poly同學對社署冇興趣

可能入唔到

可能無做問卷姐

應該唔會掛
City同樹仁各自都入到幾個
Poly冇理由會更差

IMT畢業其實搵咩工為主？
It嚟講又會係邊範

邊3間啊

小心d社狗出黎咬人

Journalists 仲好搵佢
Ps:如果有aviation offer 都未必會要

唔信呢d數據

當年做過問同答

若要生活好

有冇人可以share下poly management 啲人入咩公司

而家呢個時勢。。

希望個report可以警惕下揀科既人

同意 仲有bouns

包埋心理治療費

Ibank BO 唔難入，係FO 先難入姐

其實3x k真係唔高

仆街我below average 成千幾蚊

Agger
Btw 終於比我搵到你

巴打係咪已經做緊BS

睇同乜人比較，比較fg 一定係高

當3x k 已經係全港top 10%收入， 有班人好鐘意話低，就算唔升apn 都50幾k... , 真係個個fg 50k

睇你同咩比啦，認真fg 得醫生五寶律師ibank同top tier mt可能高得過nursing，但係嗰班人係咩資質，nursing係咩資質先？仲未計人地interview過五關斬六將先有個offer

top10% 係60k以上

You will never walk alone
都唔知做乜好

你做開邊範想轉行連interview都冇

Electronic同CS愈黎愈高

唱淡9成9唔想你爭位

只係衰在返工時數同繁忙程度

笑撚咗

我有個friend讀Opt , Opt咁少人 , 我其實會唔會識你

如果係普通NGO 都會有monthly allowance

咁醫療科一出嚟一定搵到30kup又唔同講法 sw唔係包生仔

普通ngo咪24k左右
大店咪比到同政府差不多

打飛機大學

world top50

考到紀律部隊、EO、會計主任、AA、選舉助理、行政助理同大公司MT⋯⋯咁就拉高左

社工做a仔pt16 （33k) 已經好似高過nurse 1個pt, 仲要無禁辛苦
我識幾個朋友一畢業都搵到a仔工 非三大

少人做到呢
醫療科行出黎就係依個價, 邊間都係

真係唔好話
我幾年前畢業 隔離科sw 十個都有六個做到a仔 可能禁岩多位掛

你應該唔適合做CS
同路人，89年，毒L
今年速大畢業唔知點
之前政府低層打雜合約工撈左7年，我唔知出面點睇

咁少人讀
分分鐘係現實識都呢度啲巴打

Fintech垃圾

PT原來低過nursing

係咪篤數
一出黎16、17K？

我份PT都係CS
做CS唔係問題但做一世就係大問題
同埋你一踏咗隻腳入CS就好撚難轉行

咩startup 咁撚勁

有冇咁多位呀 你邊間非三大A仔位係poly?

Computer science大把前途啦屌

低工人/搵唔到工嗰啲根本唔會有心機上去填

唔好自爆

Fg 50k嘅連登仔係讀邊科

呢個係幾年前嘅數，top 10%而家講緊fg 90k

垃圾科

Customer Service

Fintech點睇

最高人工果個係做AO

正常
你走去睇下CS平均幾銀就知咩事

全部考曬公務員應該會逆市上升
19fg都好多人轉咗（份報告未update）

講左好多年
睇依d report只會睇專科
其他唔洗信

其實係少咗人入private

不過下屆private 都唔會有咁多位

屌，連登仔做咩欺騙鵝夾敢情！？

Computing都係 都收幾低

cs最低得萬2有冇可能

全港《泰晤士高等教育》最國際化大學
全港公認最國際化大學
全港最具潛力大學
全港最受交流生歡迎大學
全港QS 排名前50的優質大學
全港唯一食水含鉛超標大學
全港唯一運動中心綜合會堂天花倒塌大學

垃圾科 9唔搭8

識有個poly bba 入左ibank 70k，係咪無報到，唔係應該會拉到去廿幾k

Computing都唔一定係讀CS
入到去仲有得揀其他Stream,
本身冇ICT底, 基本上可以轉讀EIS

Poly 讀cs stream其實伏唔伏

bme mean都有18k

工程神科喔 mean收dse26分

我肯定有條友白衫狗都無報，佢報咗一定係同屆最高人工

Poly bba? 我識個個起薪7皮幾

Poly最多咪1-2個 填佐等於自爆

school of design 仲低人工過啲保安

fashion and textiles 都有15K?

degree有得加人工 點同呢

分分鐘係中學同學

龍仔敗走phd

claim down
d eng

咩year

opt咁灰咩

學生說話不能盡信

cee計埋environment先低姐，淨睇真civil大都仲有20.6k

圈子太細，梗係唔自爆

想問問你地出placement 係咪冇錢？

civil 係工程界神科之一，易揾工又易入政府

EIS通常做咩多？
見average 都有2萬頭

爆到hi 你唔講 風間Ching

點爆到hi?
講比大家知點樣爆
大家去GE po睇，年年大把civil人有工開
仲要高人工

講真
以入學要求黎睇
有呢個待遇算係咁

其實nursing 點解咁高人工 真心唔明

Lm

請問點樣爆到hi ?
講左咁多年就爆，結果大部分人都有本行offer
所以，請大家相信我風間巴
all in 工程
信者得救

EIE 2.8

關咩係，呃人孭鑊咋

仆街 grade左4年人工只係fresh grade價

global business 得18K不如跳樓算啦

26分出到黎拎返20k都成問題

nursing 有1個 "Protective Services" $43845

睇番正好係上年白衫狗人工

唔知係邊撚個呢

定係救護主任

Search左下得3萬8，而且招聘時間似乎錯過咗佢個統計時間

人讀Nursing救人
佢讀Nursing就打人仲要係帶隊打人，正仆街，2019Nursing之星

nursing出咗個敗類

抵啦，grade咗4年都係咁

樹大有枯枝
諗起之前都有新聞採訪過應徵白杉嘅CU nursing黃同學
條友仲話咩工作性質具挑戰性
可能係呢啲人眼中帶隊扑人比起醫院救人真係更有挑戰性

唉, 我得poly文科同能仁社工有offer
照咁睇真係唯有揀能仁

果D 係咪hea 住搵風流工... 講真見到minimum 有8000 9000 ，真係會有?

理大mech好勁喎
去GE po一睇，大把人有offer，仲有人收到emsd offer 喎
睇黎話理大mech唔好嘅人一定係假膠

可能grad左先做intern, 係咁上下

唱淡好多都係唔想多人同佢爭

真 poly engine 根本出路好好

咁既分數有咁既人工, 算係咁啦

engineering physic 15,195

萬能degree 有人mphil讀bio，chem，EE，ME，material science

mphil讀完可以做咩/點發展

其實得護理行業或政府工，人工高

其他學系可以唔駛理

poly易入政府大公司
poly絕對有能力爭工程界No. 1學府

果班成日叫我唔好吹奏poly嘅人收收皮先

繼續讀phd 之後入大學教書

但好難

都系睇有冇熱誠

醫療IT都跌？

今年既市道真係差

冇料非神科入政府冇得輸

我見醫院既health informatics個d profession既位長期請人 以為唔憂做添

少咗人入private姐
info應該要勁嘅人

連ISE 細電都可以指住佢來笑
真係死撚左佢算啦

為夢想 為個名 青春 搏盡 無悔

唔係個個人岩做 research

視光咁好搵嘅咩

有東華同你地爭飯食
OU 好似又開

得閒好多就真

大把院舍請mental 啦
不過同時佢地都會請general
變相爭飯食

明愛又開physio

社工個工作係值

OU起咗棟護理中心, 每年成車畢業生, 質素直線下降

係咪fg 人工?

明顯係啦

十幾年前IT dog起薪13k 左右

chem有萬八零🤤

今時唔同往日

起薪高，冇得升

nursing屈撚到